重溫下#yup#

重溫下

1

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

2

123

［禍不及妻兒］除暴Go上線啦！全民參與！齊齊幫老豆搵仔！

Telegram Channel:

除暴Go地圖（有機會被Google ban, 所以記得入telegram channel)

遊戲玩法：
自由發揮，玩得高興嘅，tg share吓遊戲圖片嚟大家交流

8

用MV形式幫大家重溫下依兩個月既黑暗醜惡

18